想問下你地會唔會羞恥？

堅持落去 一日未死一日繼續抗爭

我希望係200萬個香港人一齊 齊上齊落

代大部份香港人答:
唔會

我希望大家都睇下
罷食罷買